發夢還發夢，唔好發開口夢

成日仲有聽到有人係街大大聲講自己發夢啲嘢
要好好保護自己呀

真係千祈唔好周圍講
而家食個lunch都要防範下附近d人喇

Btw個Warning係From TG group
Group名唔駛開喇
提防mon post狗